呢部oled技姦laptop 買唔買得過？

見到塊Oled 幾正同散熱好似都ok 平日多數拎黎睇片 間中先打下機 屌唔屌得過 或者有冇其他好d揀

呢部唔算gaming laptop
係content create

新手唔係好明點分求教 咁得閒打下機應唔應付到？

Aero 咁多人中伏

中你條撚

香港邊到可以買到giga?同埋賣緊幾錢